唔好喺票站影相打卡

今屆一定有好多首投族
麻煩記得唔好影相打卡
dse年年都有人打卡
投票唔好再犯錯喇

推

需要留意任何人士如無選管會成員或票站主任准許，在票站內拍照、錄影或錄音，均屬違法，可被判罰款5,000元及監禁六個月

站內啫，站外未得囉

好多年黃貫中試過係票站影相仲UPLOAD上去微博, 之後被人拉左

會考同DSE屆屆都係場內影

有印象

記得每年都要搵阿寶出動

吹有票站都唔比同人吹水講野, 同埋唔比用手機架
一樣拉得

推上去